連登真係好悶 仲全部人都係五毛滲透 共產黨支配 國安控制 警犬帶風向

回家了～ 呀joe

樓主五毛 fat checked

返5p先

拉